[人口普查]你同另一半住係邊條線？

自己: 觀塘線
女朋友: 觀塘線

大家同另一半相距幾遠

馬鐵 VS 港島綫
屌你

馬鐵同東鐵
我count做大家都東鐵

西鐵線同站

屌爆你

南港島線 輕鐵線

東鐵同西鐵

西鐵線同港島線 on撚鳩

差咁遠既巴打通常岀街會唔會搵個中間點

大家都冇地鐵到

搭去搵佢要幾耐車程？

離島

東鐵同觀塘線

Ok 啦
除非一頭一尾

觀瑭線同寶琳線

同你一樣
返工就港島線同西鐵

荃灣線同荃灣線

差唔多個半至兩個鐘 因為我屋企都有d偏僻

港島線頭
東鐵後段

東涌線x2

觀塘線

相同站落

柴灣 天水圍

西鐵綫一頭一尾

東涌線同觀塘線

當柴灣愛上荃灣

我西鐵綫
佢龍華線

inner line west and south line 同西鐵線

荃灣同東鐵

西鐵線同東鐵線

西鐵 vs 將軍澳線

一樣 入去成兩個鐘
屯門真係有牛架

大家都係癡撚線

輕鐵線 港島線

馬鐵 海怡半島線

將軍澳線同荃灣線 最頭同最尾

唔再係同一條時間線

由細到大只係住過觀塘綫 沙中綫 將軍澳綫
發現北區真係好大陸 有陣味

好撚慘

天水圍 馬鞍山

無另一半

西鐵線 vs 將軍澳線
3年慣左了

大家都無地鐵到

大家都係東鐵，仲要係差2個站 only

觀塘 美孚

西鐵 觀塘線

機場快線
佢青衣我九龍

x2

BOSS FIGHT:
將軍澳線終站
西鐵終站

唔計小巴輕鐵同11小巴

今晚搵佢，準備坐爛個八月十五

香港同美國

Same here

坐290咪正

隔離屋

西鐵線

隔條街

小西灣 天水圍

西鐵線同站 屋企相隔3分鐘路程

alpha世界線 & beta世界線

港島線同美國

我將軍澳線
佢觀塘線
但其實我住調景嶺

東涌綫同澳洲

東鐵線大埔 西鐵線天水圍
不過上水轉巴士 1個鐘都到既

東鐵 港島線

坑口vs錦上路

廿分鐘一架

觀塘線頭 東鐵線尾

東涌線，將軍澳線
On9

其實點分頭尾?

東鐵vs港島，exactly 一頭一尾，上水同柴灣

將軍澳線
觀塘線（仲要轉小巴）

我當調景嶺同羅湖都係頭
btw我藍田 男朋友粉嶺

將軍澳線

馬鐵 離島

東鐵 荃灣線

西鐵

我天水圍

一個太古一個葵芳

驚唔驚撞到？

我好似識你

冇另一半，從來都冇

隔咁遠唔會啦

纜車 輕鐵

屯門&MK

東涌綫同觀塘綫

馬鐵 vs 西鐵

東涌線 港島線

輕鐵線同觀塘線

我個度無地鐵站 佢有
行路十分鐘

觀塘線 住同一條街

觀塘線同荃灣線

青衣 葵芳
超近

南港島線同站

東涌線同西鐵線